下午茶：02062017 （肥）

好味

2樣加埋$7.2

弘b放棄減肥了

咁平？？支茶幾錢

6月初再開始

3。2
759 冇純茶

唔係好肥姐我餐餐肥過你

我唔餓都食忍唔到口

你腰圍幾吋

40

真定假呀

40歲我就信

40歲

過幾天先啦

我先係40歲

差唔多啦

茶

賣🍮😍😍